華為事件 同 simon 事件 說明 支那真係地獄鬼國 生存係呢d垃圾國家既 究竟係咩生物？

口腔期 只係食同屙既生物？
只搵錢 其他乜撚都唔需要
奶粉 空氣 人權 自由 連產權 都唔需要？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

無啦啦拘留咁耐，好彩華為果個有錄音

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

中國人只有奴隸與被奴隸基因

狗共根本當佢既人民係機械人

支那人有得食咪得
成堆停留係生物邏輯層到

Push